啱啱搭火車一出媽媽段新聞片 火車就係咁出廣播

明顯有心消音
仲有 只要你一個人望住部電視
其他人就會跟住睇

以上發夢夢到

講呢啲唔駛發夢啦